呢場運動即將散水

正式宣佈中國同大台正在有系統想瓦解反送中運動

觀察到連登上面有好多新開帳號 (包括圖中呢個都係，第一個POST就係度吹捧劉細良)係度不斷吹偽和風，即係叫武力抗爭者「抖抖」(即係禮貌地叫佢地收皮)，甚至露骨到叫人返去區選就當解決問題。(即係所謂血債票償)

中共無得出解放軍，唯有係內部瓦解你，具體做法係用好多帳號貶低直接行動，重建意識形態的大台，令人覺得衝係無用，同警察係鬥唔過，今日吹解放軍會出動，聽日吹林鄭好驚就快落台，一日到黑係度話你中計——

我想分析俾你聽點解佢地會咁講呢，因為中共自己係無辦法叫停前線，所以最好係香港人自己出口術想件事緩和，只要緩和，特區自己就有能力回氣、拉人、重建統治秩序，就更加唔需要回應你任何訴求。

咁所謂的溫和派就顯示到自己可以叫停抗爭，就有身價同政府deal，有野落自己袋。而我亦不排除有好多人係見局勢膠著，唔想再撐，好想香港回復正常，所以都和應埋呢D論調。防暴開槍可以殺死人，限制運動同樣係無聲殺人。

係雨傘革命的時候，其實一失控搞到民眾佔路果時，已經有泛民大黨係度傾點樣令民眾唔好再佔路，唔係佢地就無得同中共deal。所以你會見到連登上面有好多帳號係軟硬兼施，講到尾都係 #叫人唔好再衝突。

散水指數極高，因為有人要爭野了。

我無能力可以阻止到呢D有組織同聯合既行動，但只要大家keep住做自己相信既野，佢地只可以停留係出口術，無野可以阻到大家。

我真係想重申，今次輸左，真係會俾人清算，黑社會治港將會常態化，唔會再有下一次運動，我地撞岩中美貿易戰，咁既大國鬥爭背景，唔會有下一次。呢D大家都明架啦，都唔使再重覆。

和平集會、罷工呢D係一定要做，但武力絕對不能否定，休息一下係為左下次再出，唔係要否定人地條路線，唔係要否定人地既犧牲，更要警剔大台借講數、收拾殘局甚至調配金錢同物資既名義重建，因為你地絕對唔夠社運組織咁狡猾，佢地限制左香港既民主運動20年，你甘心再俾佢地愚弄咩？香港有時間再浪費咩？

好聽說話我唔識講太多，以上。如有同樣憂慮，亦可廣傳。

Push

推

和理非 同 勇武 都需並存

不過坦白講勇武係時候要搵戰略出路

同意，all in or nothing

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

大家甘心再好似雨革咁失敗 又再浪費香港5年青春？
下次可能係十年

幫推

同埋勇武既目標係咩都重要
7.1入立法會係好例子

與其叫勇武唔好再出
不如叫佢地轉移戰術
轉場又好 主動出擊又好
總之唔好再俾人當靶咁射

支那講話前後多左好多呢類post

已經feel到2014嘅感覺

見到熱門有一兩個義士post，但已經冇乜行動post。。。
我自己都唔知除左呼籲公務員罷工仲可以做d咩

推推推推

見到又搵人當神咁拜就想屌7佢地

推

勇武休息一吓係回氣
重組戰略
思考一吓點樣 俾更多壓力港共政府
呢場運動缺一不可

上星期上環、光復元朗咁撚勁
衰一舖就叫人停
真係痴撚線

有新任務啦

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

冇錯，但願可以超越到2014

推，散佢老母，政府咁仆街唔好就咁算

好sad 點算
屌

推推推

唔知其他人點睇
但我老母一直係撐反送中 佢覺得最重要的訴求係放義士
佢覺得已經冇得玩落去
中共表明支持黑警
黑警已經無法無天
咁繼續玩落會死更多手足
與其話唔想玩 不如話唔知點玩

唔知有幾多人同我老母一樣諗法
係咪應該做返d野提升返士氣呢？

咁樂觀呀巴打, 今次玩完香港人仲有冇下一個十年都唔知

所有P牌講既野都無視就得

勇武可休息
意志不可停

推推推推推
我見倒劉細良啲post 都有咁多正皮就覺得好驚
如果佢果套係work, 香港一早有救啦
洗搞到而家咁
希望大家清醒啲

今次真係end game 黎

用腦諗下邊個post係正常

歡迎圍爐：

[更新] 721行動討論 與 本土 Assemble！本土圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

咁又唔好，都有好多P牌勇武手足嘅

而家連登有極多打手係度搞事都已經算係公開既秘密, 你望番家下既討論氣氛同616 OR之前比下就知

加油，我地啲人打網戰

梁天琦=劉細良個po
P牌開都咁大影響力
左膠維穩力量好得人驚

我覺得無下次喇

真心唔明點解無啦啦會不停吹奏劉細良
講乜都當正真理咁
佢話本土派係共産黨錢無人記得？
盲既都睇到呢個星期泛民P牌打手已經全面進場
各位睇路

推
我會罷工

而家嗰啲唔係討論氣氛，係帶風向氣氛

罷工文宣post都無 掛住湊仔都知咩料

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

遊擊

深夜黨出嚟

咁勇武要再靈活d減少被捕人數
和理非有和理非罷工

光復香港 時代革命！

推，和理非同勇武並存

最堅固嘅堡壘永遠都係由內部開始瓦解
我發現最近個風向似係想分化勇武同和理非 屌勇武無腦 屌和理非龜縮

千其唔可以咩訴求都未有就散水

玩落去死更多手足？
唔玩落去會有幾多人被清算？
六一二果班、七一衝立法會果班、沙田新城市果班、中聯辦果班、元朗果班，冇一千都有幾百人啦呢到。
依加得返一條路，就係繼續打落去，而我完全唔覺得單靠和理非係可行，如果得，咁兩次百萬人遊行搞撚掂啦。一直講緊勇武和理非並存，依加叫人抖、唔好搞勇武，咁即係點。
我認同要諗打邊到，但絕對唔可以放棄呢條路線

而家已經吹到劉細良=天琦
劉細良呢條友係屌過天琦分裂民主派話佢係鬼乜乜柒柒

無建築物目標就要散打遊擊，唔好硬對
即係隨機佔路，狗佈防我地轉去第二度佔

幫你推

唔係唔勇武
但聰明d識收識放
琴日咁送頭唔係辦法

倒不如…

推阿屌 班死五毛狗

每次膠著都係咁 要搵突破點

仲要好多正經po冇乜人理
熱門就好多帶風向po

我覺得唔理邊個都好 佢咩背景都好 大家都唔好當佢講嘅野係金科玉律

根本d 和理非睇新聞睇到攰就想停
喂，各有各做，和你飛還和你飛，勇武還勇武
你想聽劉世良係你嘅事，但出少句聲當幫忙啦

只可以講728咁多手足犧牲左係有少少打擊士氣
不如襯依家諗下84兩場遊行有咩目標
費事重演728守老銅但班狗彩你都on9嘅局面

提防散水, 人人有責

點搞呀 好撚多人帶風向
又有好多人淨係識睇熱門

我地真係落場，唔係水軍嘅人要gather一齊去對抗打手

屌嗰個po好撚多正評

push

推 夜晚嘅連登係咁

可唔可以禁p牌講野

香港人已經無得再輸 推

而家咪要反呢班契弟打手啲風向同spin囉
721之後夠膽死叫人和理非

推，大陸一講完個風轉左散水feel

吹撚到啤一聲
班人唔想搞真係出少句聲啦 又話咩不分化

仲比你有下次機會？
中共咁撚蠢就唔會捱到今日啦

完全冇撚理過啲和理非遊行po
根本和理非都會比人打

啱呀 衝立會搞中聯辦我諗呢到個個都明 但近呢幾次佔路死守衝狗察應該好多人(包括我)都唔明個意義喺邊,話就話同狗玩消耗戰,但結果就係送晒頭俾狗打同拉

推，我無野講。
光復香港，時代革命。
先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

好多人當天琦講嘅嘢係聖旨咁

我想大家叻d唔好白白送頭

我真係想重申，今次輸左，真係會俾人清算，黑社會治港將會常態化，唔會再有下一次運動，我地撞岩中美貿易戰，咁既大國鬥爭背景，唔會有下一次。呢D大家都明架啦，都唔使再重覆。

講得好岩

屌你老母推人去死

又話人地唔教條主義。
結果啲忽然支持者就衝出嚟當天琦講嘅嘢係聖旨

中間條線好無形
但一旦跨過感覺就返唔到轉頭

基本上FB YOUTUBE IG 連高登 YAHOO 香討等討論區 國家機器全入埸幾撚恐怖呀

日常化ddos

咁我情願信個為香港坐六年
多過一個背棄民主收共產黨錢既人

我覺得都係星期日吹雞出黎
表明香港人仲未放棄就可以重振士氣
野貓式遊行 唔勇武就唔會有手足犧牲
勇武的時候 用火做路障我都覺得可行

勇武係無得停，但要諗新打法

你如果落場，我第一個推你去

不如你識講呢句我就知你唔會

推。8月5大罷工。我無野講

劉細良，JP，香港資深跨媒體時事評論員，曾任職民主黨智囊，其後從事傳媒，曾任香港政府屬下的中央政策組全職顧問。於2012年與蔡東豪、梁文道及宋漢生創辦主場新聞。與梁文道、蕭若元、陶傑、王慧麟、馬家輝等並稱「香江才子」。

真。冷氣軍師

勇武同和理非都重要
但勇武宜家要諗下戰略！！

今次之後唔會再有喇

警察會更大權 異見者大規模清算
監控系統 加速換血
教育/媒體再加速赤化

[香城online]傳令兵的技巧和心得

始終大部分人都係鍾意造神

見到好撚多post 話夠鐘到和理非上場
叫勇武休息一下
我係班差佬真係笑到吱一聲
上個月出左果十皮OT 可以諗下買咩勞 買咩車
抖番兩個星期再出黎扑人
宜家要做既係消耗
不論係體力定精神
你一放鬆 同比對面時間去搜證 拉人有咩分別
入左去既義士點算?
我明大家都好攰 但係我希望大家每個星期keep住兩三次集會 不論沖唔沖 引哂d狗上裝就走
唔好打正旗號和理非回合 如果唔係就好似721咁成班差佬坐係度等你地行三四粒鐘行到中聯辦先慢慢開拖

宜家政府都收唔到科 某軍師又話想政府想升級 等我地出錯 最後反cup
屌你有咁既智慧唔洗搞到今時今日咁啦 況且五十日啦 要歸邊既一早歸左邊啦 民乜春意姐
好老實 宜家雖然未到做乜都岩 但都去到情有可原既地步 藍絲唔係單純既立場 佢只一係無良知 一係民智未開 一係就盲既 呢類人拉唔拉都擺啦好嗎

罷工 罷市 和理非全面進場

樓主岩

推
五大訴求基本野
佢一樣都未做到 只係推狗出黎
咁樣停只會越黎越黑暗

要自己做自己水軍

有都會好容易畀人騎劫，難搞

成日推POST同去FB YOUTUBE屌5毛 但係人地一咬你就十幾隻 好無力

呢幾日交俾和理非先，勇武趁機休息整裝

同意

即刻出番條辱警罪

縱深防守
唔好再死守一啲冇撚用嘅地方

其實場運動行到嚟呢一步 已經冇得返轉頭
如果香港係呢場運動後繼續一國兩制 比共匪控制
先唔講會唔會清算
至少香港只會加速赤化 唔再溫水煮蛙
勇武又好 和理非又好 黃絲又好 中立又好
依家面對緊嘅唔單止係柒婆下台
成立獨立委員會咁簡單
係香港政治上嘅根本問題
冇雙普選 冇獨立
你最後連香港最珍貴嘅人權自由都冇埋
望清楚啦
呢場運動失敗後 大家都可以係天琦 gphone 桂民海
咪撚比共匪所謂嘅讓步迷惑咗
香港唯一出路 就係脫離共匪控制

推爆佢

推！

要練習 練兵

尋晚發夢夢到一樣野
中聯辦重防就個個手足都知 但點解都係要去上環呢
因為個目標係上環 所以就要去上環 但其實中共其他既國有資產同埋公司一樣都係遍地開花 例如中資在港頭5大既中旅社又或者中國銀行咁樣 其實全部都係共產黨 如果我地可以將目標定係中資既公司 其實咁樣仲安全同埋係全方位抗爭 d狗無可能守得晒 全部既中資公司
而且影響非常大 試諗下 全港中銀或者中旅社比人搞到開唔到門 銀行運作唔到 中旅社搞唔到大陸團 同批簽証 會有幾大獲

以上係我發夢夢到既野

無錯

pish

嗰個post仲竟然有幾千正皮
最離譜係
因為天琦而家無得出聲
就夾住佢個名黎宣傳自己啲所謂建議
完全係借天琦過橋

當年高登就係夾埋五毛同左膠搞散場運動
而家連登做緊一模一樣嘅嘢
由6月泛民成功响連登插旗後一步一步幫政府維穩

200萬人果日肯癱瘓中環已經可以為所欲為
根本無之後嘅白衣恐襲

果啲acc根本一睇就知係鬼acc
不過有人同當年高登一樣
打住言論自由嘅旗號去瓦解呢場革命

又鬧我三毛熱狗啦
你地無第二句架啦

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

突發 網上有人自稱係運動嘅大台 幫手屌一屌佢

有一個分化post

認同小心有組織叫散水
2014大家都中過招

不過係時候諗下有冇方法係繼續令對家頭痕
但我地唔駛咁死傷慘重同被捕既

同意 感覺到而家開始膠著
認真真係要考慮大罷工
仲諗住返工真係玩完

呢壇野大獲過雨傘幾撚多倍
雨傘都郁唔撚到黑警一條毛 果時原威者幾乎都唔洗坐監
但呢次一輸 全部前線真係仆得街架啦屌 所以點都唔可以散水
講左咁耐不分化、各有各做，呢一刻先擁抱和理非放棄勇武，係咪玩鳩之前既人？
真係當之前衝果班前線係condom咩

快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

Pushhhhhh

散佢老母

道理我唔想講，只有一樣野同我記撚住

收手？由6月到而家班細路既血就真係白流！！
一日無真普選一日都係收你老母！！

樓主講到香港社運的確係好明顯2邊一早講好左我衝之後你趕我走
連劉細良都有講出黎話呢個就係以前搞社運要同警察溝通好晒
當然再諗落去就係可以街站CAP水
唉 係幾絕望

認同，希望各位聰明嘅香港人唔好比人帶到風向，唔係就功虧一簣

一定要推

唔輸得

推 和理非同勇武要一齊出先有用！！！！！！！

一定要！如果唔係好難再消耗

當年大家都「屌過」天琦，接受唔到佢勇武，企得咁前。當年Tvb記者利君雅親手「拉開過」示威者口罩
當年xxxxxxxxxxxxx
唔需要用一個人過去既言論，行為去斷定佢以家既行為，動機正當與否，唔係話要吹奏劉細良，佢既信息主要係轉達比和理非/立場游離緊既人聽，勇武派既覺得唔岩聽既可以無視佢所講既嘢。講左幾多次佢係一個「時事分析員」，唔係連登軍師，唔係大台。無獨立思考能力，所有行動都盲目咁聽從人地意見既話，你地同警犬有咩分別？劉細良講既野係「建議」，你可以唔接受，好不幸地佢近排所預測既嘢的確係有中過唔少，令到佢講既野亦都有一定既「參考價值」。令到呢場運動散水既正正就係呢D分化Post，預期得閒念咁多陰謀論，人格謀殺某一堆人既話，倒不如花D時間推有價值既Post

係要贏，唔係超越完都輸

我可以好肯定同你講 今次輸左香港人一定萬劫不復

要有plan..唔好送頭
到左objectives 就走

6.12 停左。走冇佔
7.1都係入完，全部人又退到

我地應該係咁

今次玩完又會移民潮，但好多人都無能力走

我同佢講左架啦
今次輸左真係要移民
唔會有黑警被追究

其實我覺得勇武最大的作用唔係消耗狗隻的力量
而係比香港人睇到好多人仲未放棄
不過一定要諗辦法減少損失手足
次次都唔見幾十個真係好打擊士氣
而家我覺得用火做路障唔會民意逆轉
但未係時候用火攻

勇武要思考抗爭成本，要守住不被捕嘅底線，可以更強硬但都可以閃得更快，不戀戰。

8月5罷工呀

大佬就係等緊呢一刻啊！天琦上曬神檯，但係又入去受緊，佢講啲乜出面啲人點解讀佢又完全控制唔到，簡直係犯民左膠如獲至寶添啦

其實尋日咁係非常之好，因為老銅無狗基本上西上環嗰邊可以一路起路障一路退過去

勇武派喺必須，但係未免太密。

好似727、728兩日打到咁甘，差佬都頂唔順啦，何況一班普通出嚟抗爭嘅市民。

所以和理非時段可以多返少少，等大家有時間唞唞。但喺狗狗就冇得唞唞

2014年散到係班狗無咁癲

而家見人就兇，見黑衫就打，行近少少都拉尻你

邊個頂得住呢班友啊

PUSH

冇人叫過勇武收皮囉
而係要換戰略,暫時休養回氣
何況現階段冇衝嘅必要
更多衝突畫面只會淡化721嘅震撼
令到大家淡忘警黑勾結呢個核彈

黎緊一定係和理非終極升級
輿論民意戰因對家721送頭我地已經贏哂
依家應該用道德高地爭取更多支持
一定一定一定要搞得成大罷工
勇武呢段時間唔衝其實可以變身文宣一齊做

記住衝唔係唔衝得,但一定要有目的
那怕只係象徵性目的(71立會/721中聯辦)

光復香港！

一個人好難打人地成隊受薪冇道德底線既垃圾

推
真心覺得晚刻突然勁多呢D po真係有古怪

你睇下社會信用評級同監視燈柱
下次呢和理非起頭果part都唔會搞得成
更何況真係唔會有下次

問題就係唔知點解有好多人信到佢十足，好易俾人帶住走

事實上 武力已經到可接受既頂
再升上去已經係殺人級
玩火就預左對面會死

根據香港人既教育水平 又冇參軍
生死係一個關口

唔升級武力 就係不停捱打不停比人拉
升級武力 就要預左 嚴重傷害一個人/殺死

唯一希望就係keep住依個程度既武力 而和理非開始轉曬做勇武 打持久戰 直接比人拉曬前 政府會訓低

和理非方面就政府根本唔撚理 算把啦

大家記得要不割席！唔好分化！
好多人都覺得好攰！我都係！但係要謹守5大訴求！
和理非要同勇武齊上齊落！

lose the battle win the war 其實我又覺得無問題
尊重前線 但個個星期咁比犬扑&拉真係唔係辦法
勇武手足抖番一兩個星期重整下旗鼓都合理嘅

絕不認輸

不能同意更多

葉虎單野係好例子，D post推極都推唔陏

戰略出路真

最緊要唔好內鬥，自己人打自己人
或者唔應該叫所有勇武撤，都唔應該話係和理優主場，宜家應該要開始互溝

推
我地冇得再退，冇更多5年俾大家去消化升lv

光復香港 時代革命

我聽完細良講幾句 我只係想比
如果純和理非係成功到 香港就唔會搞到咁既地步
雖然話不分化 以前泛民做過既野我都好記得

勇武要搵條新出路
已經去到樽頸位

8964

Pushhhh

呢個先要推

我要三罷

呢場唔係運動
我想大家接受
香港係要改革， 要革命

我地黎到樽頸位， 唔會再有路退
Win or die
唔好比敵人言論左右

梁天琦既意志 我地一定要做落去
更何況係最愛香港既李東昇 黃台仰冇得再返香港呢？
而家黎到白熱化階段 我地唔好覺得過份

做咗先 無論點 我同我班手足都唔會割

無經歷過2014年的師弟師妹
記住
熱普城同泛民唔係我地的朋友
佢地只係敵人的敵人
而且係暫時性
短期內唔需要割席
但必須對佢地保持警惕
尤其是係陳雲同民主黨(白鴿黨)

不如直頭搞個「推翻現政府 成立新政府」的遊行
我覺得係差唔多時候搞大佢啦
預計好多人會覺得我地痴線
但只要夠多人出黎就唔係痴線

請看看

啱呀我好同意呀

//
講左幾多次佢係一個「時事分析員」，唔係連登軍師，唔係大台。無獨立思考能力，所有行動都盲目咁聽從人地意見既話，你地同警犬有咩分別？
//

呢段説話你同出面吹奏佢嗰班人講就啱晒

我要罷工

屌你老母叫你休息一兩星期
唔係無限期休息

就話乜七大台
你而家咪大台囉

same 我始終唔信任呢d有少少名氣嘅人

今個星期可以和理非
但之後一定要再勇武

捧劉細良真係弱智，不如捧埋朱凱迪
連登仔冇乜邊個有獨立思考，泛民都做神
人唔笑狗都吠阿

推
唔理邊個辭唔辭職
總之五大訴求，缺一不可，堅持到底。

嗌區選個啲，得罪講句，啱啱放監出嚟？
即係唔係話選舉唔重要，但係議會失效下，仲諗住單靠選舉取勝真係天真左啲囉。

Pish

同憂

唔係唔支持勇武去衝
而係過往咁多次
多數係死守陣地
俾人當耙練槍法 係咁射
最後都係手足被擒被傷

而家係要勇武另謀出路
希望有軍師出良策
等之後既戰役可以減少我軍傷亡
又可以有效反攻敵方一次提升前線士氣

如果戰術不變
個個星期玩死守
次次都敗走
次次都送頭
好無謂
只會令前線無晒士氣
到時搵鬼做前線咩

圖中？樓主係咪放漏左圖

有勇都要有謀 經過呢兩日 證明硬碰硬無著數 成本高 革命係好長既路 而加只係個幾月 抖下都無壞

大家推post之前要諗清楚

posh

真係繼續武力就要諗下點樣破包抄同水炮車
尋日拉左太多人，太傷

不流血，不被捕

人生有幾多次咁既機會

光復香港!
時代革命!

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

今次輸左，真係會俾人清算，黑社會治港將會常態化，唔會再有下一次運動，我地撞岩中美貿易戰，咁既大國鬥爭背景，唔會有下一次。呢D大家都明架啦，都唔使再重覆。

好啱

仲記得果條果6條人命係你香港人欠佢地架， 而家先講和理非， 勇武無用打散成場運動， 仲對唔對佢地住啊

同意，輸左，香港將會好慘，迫害會更嚴重

全完同意，all in or nth

"港澳辦主任王光亞接受《紫荊雜誌》專訪，說中央正嚴密關注鼓吹自決和港獨等新冒起的政治勢力，又指港獨注定走入死胡同。王光亞亦稱從基本法角度看，泛民屬於建制人士，中央日後會繼續與泛民接觸和討論。

王光亞接受《紫荊雜誌》專訪，回應港獨和自決問題，他說近幾年，香港社會泛政治化，處理一些極具爭議性問題，所引發的分歧和矛盾容易令年輕人不滿社會和政府，中央正嚴密關注新冒起的政治勢力，包括鼓吹自決和港獨的小部分極端分子，他相信極端和港獨得不到大多數人支持，注定走入死胡同。

王光亞說，最近幾年香港法治受衝擊，原因是社會的泛政治化，佔中和旺角暴亂是極端體現。這些明顯的違法行為，如果得不到依法應有懲罰，再過些年，人們對法治就不會那麼敬畏，法治優勢就會喪失，期望社會各界共同維護法治。

王光亞又總結，全國人大委員長張德江視察香港的效果較預期好，其間會見四名泛民議員，王光亞指泛民代表相當數量的市民，中央不能不聽取他們的意見。

他又說，在中央看來，大多數泛民都是愛國，泛民立法會議員是特區政權體制的組成部分，從基本法角度看，他們也屬建制人士。泛民政團與中央有關部門的接觸和討論日後會繼續，亦會更多，又稱會依據國家法律，積極解決一些泛民人士與內地有關的問題，希望泛民成為特區的建設性力量。"

推
令政府舒服嘅方法我哋一律唔做

同意今次輸咗冇下次

每次俾人拉幾十個係好傷士氣 對面又士氣大增 記住當初點解咁成功 就係不被捕不受傷 用低成本煩死政府

勝敗乃兵家常事 大家唔好氣餒
雖然好多義士比人拉左 但係只要我地唔放棄
佢地既犧牲就冇白費到！
光復香港 時代革命！

進有時 退有時

好撚中肯

前線係自願犧牲 換黎更多人陪佢地並肩作戰
而唔係要人懶係關心 叫佢地退下火線
個個都聽人講退下火線 件事一早玩完啦
你每叫走一個 越堅持留底既前線只會越危險一分

共匪擺明想拖，拖到民意逆轉，問題係香港人似乎已經習慣常規抗爭，只要警犬keep 住使用過份武力，民意只會趨向包容示威者

如果我地作出任何讓步
由6月9號開始計
至少一萬人要入監獄
半數連登仔全部都要通櫃

雖然我好討厭標題黨 因為好影響閱讀同版面
但你嘅論點要不斷提醒
我地咁多手足被捕 呢場仗唔可以就咁完或者被騎劫
一直以黎都有好多政黨同敵人喺度試水溫帶風向
唔需要放太多心機去屌柒班5毛
我地要做嘅 係不停聚焦返個目標
一日未救返哂所有義士都唔會放棄
所有方法都要去試

請大家記返起兩樣嘢

第一 :
呢場運動一開始無大台
無大台背後嘅原委其實就係摒棄左膠

第二 :
泛民每一次嘅造神
都係為咗下一次嘅出賣
唔明嘅可以睇返歷史

要平衡，726 727真係太密，但其實主要都係狗出手先令大家覺得兩日都係勇武

唔係唔俾你衝，但要衝得有智慧，勇武拉一個就少一個，唔好作無謂嘅犧牲，你當依家係一場全新嘅運動，唔係反送中，612之前都有聯署遊行，和理非活動集氣先

送比上左前線唔想無功而還嘅兄弟

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

班垃圾警犬都無料到啦
連過期催淚彈都出埋
係咪唔夠貨呀

勇武而家要不受傷好難，對家越黎越癲

五大訴求
無分先後
缺一不可

Agree

讚成。咪再聽劉細良呢啲政棍人 9up
我地而家一定係兩條腿走路
一條和理非。一條勇武
同時進行先有成果
不能教條主義只行一條路

推

而家黑警做既所有野都係想嚇到我地散
如果而家一縮
斷估佢地會用多出尼既兵力全面搜捕發過夢既人
除非你有綠卡可以即時移民
唔係既話等比支共大法官逐個判暴動罪啦

我個人睇法係 0805後先武力升級

無目標佔路等狗清真係唔得
諗到打邊到之前我覺得唔應該再行721 728果種"為增加清場難度死守"嘅方式
真係搵唔到目標/未諗好點反擊之前寧願set完roadblock出蛋前後就走

有人會信一班連真佔領中環都唔敢提
仲要帶頭宣佈取消三罷嘅賤人會夠膽搞無限期罷工？

搞罷工只係想你暫緩勇武
等你度氣落咗
政府繼續無反應
啲人又忍唔住返工

咁佢地就無單只無責任
(因為佢已經發動咗罷工，香港人唔堅持係香港人嘅錯)
但又可以幫政府化解呢場危機

又可以達到永續抗爭

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

講到尾 泛民都係呢個制度下既受益者 尤其是自從有DQ呢回事後 你唔想投保皇就一定要含淚投佢地 所以佢地咪想千方百計叫人散水 集中選舉

有武有和先係合作

Push
唔該大家要堅定
勇武和理非同樣重要
目標一致
五大訴求
唔可以熱情冷卻
早就賭上一切

失敗後
唔會再有下次
新疆有得你睇

到時人面識別周街都係
香港玩完

。。

瓦解?, 唔做晒5大訴求都唔會散水

負皮做乜撚

依家我地要既係

勇武：
1. 休養生息，恢復體力同養傷
2. 檢討上次既失敗，研究策略同戰術
3. plan定下次既方案
4. 研究點樣升級裝備

和理非：
1. 瘋狂文宣，製造輿論
2. 和平集會，製造話題
3. 準備物資

勇武同和理非點都一齊行，齊上齊落。唔好被帶風向，勇武同和理非都係必要，要知道我地係不可分割既。

光復香港
時代革命

點解大家講到好似休息=放棄勇武咁？
屌你老母上前線係咪唔撚洗休息啊？
個撚個chur到盡，為左夠人，逼到班無經驗既上前送頭。
不嬲都係和理非同勇武輪替架啦
以家咪和理非「回合」囉
知唔知乜撚嘢係回合制啊？
以家俾個機會前線休息下得唔得？
就算生理上負擔到，心裡上既壓力都要舒緩下掛？

應該要有一個更加好既戰術先好比勇武仔仔沖
唔可以好似上728 咁 一堆人想上橋打鳩一波
去到做果陣就亂哂大龍 搞到最前果渣人比人拉鳩哂
勸大家唔好咁衝動要睇哂個情況先好沖

班狗不停武力升級
兩者武力差距太大
根本完全冇得硬碰
不能不斷送頭
前線要令想新出路

所以唔好硬碰 敵進我退 打返遊擊

agger
溫和嗰堆人真係唔好亂傳消息
因為最易攻嘅都係你地
唔好俾自己對前線同情心俾人利用

唔好俾分化，兄弟爬山各自努力
勇武&和理非就等於一對手

agger
我地想比你地抖下
同唔好冇必要咁送頭

罷工

有得諗
反中資都係一個方向

一日未有真普選 / 未獨立
一日都唔可以停

光復香港 時代革命

問題係遊擊要點打法？
次次都話be water
但次次都死守到完場

人地叫休息下諗下點做姐
使唔使咁快扣人帽
下下做沖沖子想勇武死清咩

推 兄弟爬山 各有各做

係 其實現場同連登係真係有出入

麻煩傳開佢 比多d人知同討論 我一個人做唔到太多

根本冇得縮
縮左同14年有咩分別 政府變本加厲
勇武有必要性等政府有戒心
係持久戰
要做嘅唔係講衝會失民意定點
係要繼續文宣令更多人去理解同意以武抗暴
唔係驚繼續做會失去民意而係點樣令更多人加入去支持以武抗暴
呢個時候縮政府又繼續當你冇到

勇武

，就嚟前線連事前連登都唔睇

我諗住要抗爭好耐架喎

嗰陣睇到tg已經好好

728西環咁少人，佢又一早重防，當然清你先啦。如果全部人係老銅，到時就係銅鑼灣圍城清場架啦

0.3以為自己好醒

八月五齊罷工

聽日再推過

新戰術agger. 可唔可以真游擊?
雖然P 牌 但理申 次次發夢都有到場
尋晚真係損失慘重, 見到班前線其實開始支力, 同埋無論點硬砍都鬥唔過d 狗

咪撚再吹奏劉細良！除非無限期罷工，否則勇武係唯一出路！

Agger pish

負評既出黎講幾句？
你試下上前線，食TG食到麻木曬
每次帶齊Gear上街都要望左望右睇下有無狗，以防比人逗
每次係前線都要有俾人打，俾人拘捕既心理準備
每次出門口之前都同朋友交低曬屋企人聯絡電話，萬一有事就叫佢地搵律師
每次走換裝既時候都要留意有無Cctv，驚比人秋後算賬
每次發完夢返緊屋企又要留意tg睇下邊個站有狗
每次返到屋企之後既時間都怕有狗禁鐘上門搵你

你地班鍵戰以為前線真係擋下棍擋下子彈食下TG 椒就無事？伴隨以來既白色恐佈所帶黎既心理壓力同負擔知唔知有幾大？

推推推推推推

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

真係好那恐怖㗎，留言反對和理非全面進場，已經畀人圍攻

頭版標題就得一個
你想佢同一日登罷工定衝突
我地要拖長戰線
手足拉下一個 拉下又一個
我地要做嘅係用有限嘅資源
將戰線拖得最長 咁先有機會贏

勇武係必須 和理非有用既話就一早係69/616搞掂件事啦
不過勇武真係要玩遊擊 同黑警硬砍真係無得鬥
今個星期主力聲援公務員/車長罷工既集會先？ （要嚇到政府 等佢唔會覺得淨係罷1日）多人集會d人先有膽去罷工

睇下8月5全港罷工有無成效先再決定下一步？

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置香港監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

咪玩啦，我哋都未出全力

五大訴求，一樣都爭取唔到，點樣散水

最近劉細良吹捧post多到洗晒版

我發覺連登少咗69 612個種啟發思考嘅討論
大家要用腦 要激發呢度嘅活力

講返正題，集會應該好和平，政府都係唔會點理
同意罷工好重要

我知道咩係長期抗爭

但係如果成日覺得有下星期同下次

我地會唔會養成左「仲有下次最後機會」既假像俾自己

你睇
水炮車都已經準備ready

前線面對既心理壓力愈來愈大（己見，我不代表前線）

課金可以解決一切？
課金可以令自己好過D?
係咪幫大家補完裝備個自由之日會慢慢黎到？

香港係由我地大大小小唔同既人組成

有人會俾借口自己未ready
有人會覺得我已經盡左力

我覺得自由呢一樣野
唔可以假手於人

自由 個自
就係同自身有關

咁自由係咪要靠自己爭取？

聽過現場有人講
自己用自己雙眼行上前線
自己感受下

隔住個mon雖然有媒體可以幫我地傳遞
但身在現場個感受
相信你可以自己獨立思考
呢場運動係由自身出發

你可以有自己既選擇
但係爭取呢一樣野
要自己做

純粹個人愚見

推推

今晚好撚多和理非散水post
今次又輸嘅香港人唯有認命

我要罷工
我要贏利
我愛香港

日日都聽 但係我覺得大家反應太大
仲有好多人口係咁提我就唔知到底想點喇
睇吓分析真係冇問題

今次一定唔輸得

我自己有份出過post叫人出來選區議會, 不過我事先聲明, 一定係有人想食人血饅頭先會講"遊行/衝擊要休息下, 集中支持選舉"
我認為呢個係兩條戰線o黎, 有d人去唔到遊行o既, 可以去幫d打算參選o既巴絲打, 而要衝要留守o既, 繼續做佢地認為要做o既事.
要繼續post連儂牆, 做文宣o既, 就繼續做.
總之就係每個人盡自己本份做佢可以做到o既事.

push!

我就覺得有一部人好鐘意用依啲字
反而係感覺上大家睇得唔舒服
好似鬼依啲字盡可能真係用都唔好用
選字真係要諗一諗先

我自己係咁睇

正當勇武到咗一個樽頸位，和理上場，睇似係一個延續。

但問題係不論係對勇武定對依場運動，好多人慢慢開始習慣對家所有不公義同違法行為，似乎再難激起民憤。

而中央除咗大讚狗隊，仲叫加強執法，仲有喺司法系統入面要嚴懲激進份子。中央無用暴徒而改用激進示威者嚟取締，已經為林鄭政府打開五大訴求中，收回暴動定性嘅缺口。

最大問題係，好現實，勇武派活喺一個同狗隊不對等武力之下，大眾先會接受義士嘅行為。慘就慘在，中央覺得依種武力持續對佢哋是無直接同重大嘅威脅，要求狗隊繼續強硬對付示威者。我哋條路越來越難行，狗隊武力會慢慢升級，目標係拘捕更多義士。而勇武同文宣，共同都要解決嘅係點樣令大眾會接受更進一步嘅武力喺社會繼續發生。

更重要嘅係，而家個風吹緊去獨立調查委員會，但憑今時今日咁嘅政府要成立一個公平、公正、公開嘅獨立委員會，再俾透爛到爆嘅司法機關依法審理，可預期嘅結果就係同七警單嘢一樣，嬲完就898。

就我哋要點做先可以令政府落實雙普選？勇武無止境同和理無止境都唔會係辦法，而每次都要等對方出錯先可以有行動俾壓力政府，咁樣我哋都仲係無主導權。而政府一於少理嘅態度再加上軍警政府滲入，只會有更多義士犧牲，但我哋都依然乜都爭取唔到。

無大台依件事係令我哋進步嘅改變，但都有佢壞處，我哋無代表，只有立場。政府擺爛，我哋抗爭，義士送頭，之後就不了了之。

到底除咗勇武的同和理，我哋仲有無第三個角色選擇？喺依個turning point，勇武要加強level up，等待下次挑戰來臨之外，我哋一定要全面檢討去向。Be water 唔係散水，而係智取。

單單係我哋嘅計劃嘅滲透率可以係100%依件事已經係失敗嘅其中一個主因。地下化，地下組織？但變相就會變成分組，就會有leader，就會有大台。

全部嘢都要解決，我自己作為發夢人，望到一個又一個兄弟姐妹消失，就覺得再係咁唔係辦法。我好明白無人想就咁完結，所以喺依個時候，我哋要靜落嚟，檢討同解決上面所有問題。

邊做邊學邊修正邊改，起碼咁樣先有可見嘅未來...

我覺得勇武要停一停係岩 有道理喎

依家繼續送頭次次有50個手足比人拉你覺得好開心？
依家就係勇武去到一個樽頸位 打唔夠打
行動目標開始又唔明確
之前立會 之後中聯辦 再之後呢？

如果係短時間有明確目標可以威脅到政府咪可以繼續做
不過依家明顯係冇 咁點解唔休息返一至兩個星期

交比和理非接手住先 用罷工呢d其他方式比壓力政府呢？
當咁都係冇用
勇武咪又接返手 到時可能有新既戰略方向

大家檢討返有咩要改善 咪再行返出嚟
唔係個個星期都亂衝一次 之後又有手足比狗拉先叫有做野

和理非同勇武係需要並存 缺一不可

到底宜家啲人知唔知自己做緊乜？
搞革命啊宜家，革命係咩意思？
你無「只許成功不許失敗既決心」就唔好話自己要搞革命，從古到今，邊一次歷史既革命係「和平地」進行？屌，有和平我仲洗撚革命？
成日諗啲民意同輿論，咁多顧慮唔搞革命咪乜事都無囉

散佢老母！

樓主有冇比番credit 盧斯達

引哂D狗上裝就走
咁先係BE WATER
唔係死守等狗衝

推啊

要擺姿態架
你打哂開口牌和理非咪由尻你行 你又冇目標
話埋你地知 宜家目標一係元朗 一係支聯辦

前中央政策組好勁架 班後生唔知識唔識司徒華

講好左兄弟爬山各自努力
勇武派重整策略再戰
和理非全力推動罷工
就係咁

利申：和理非

邊個叫你打開口牌啫
要佢估我哋唔到呀
元朗西環呢啲佢哋呢排瘋狂研究嘅地方就唔好玩啦
真係be water就係功其不備燒佢後欄嫁啦
點撚狗就係現場決定嫁啦
但係要你哋識走咋嘛
諗落都幾好玩

推
why not both

我唔係，只係想你地唔好犧牲甘多
你地仲年青，大把路走

尋日至少拉左49個 仲未計今日 真係要轉打游擊 依家政府擺到明係唔回應你 你衝就捉你 但係差佬1個重傷都做唔到 根本係愚勇 8月中水炮車就用得 武力差距只會越來越大 轉打游擊係減少傷亡/被捕既人士 同時令警方重新部處

唔係話唔尊重前線決定 但係前線係現場好大機會比憤怒衝昏頭腦 留守係同一個地方係無意思 只係等比狗清場 你唔主動攻佢 佢都會主動攻你

聽下後面/鍵戰講都好重要 始終「當局者迷」 要贏一定係要合作 而唔係聽曬一邊講

不過打游擊又加重左負擔 運物資 體能消耗（始終唔係專業）
當黑警到左 叫後排走去第2到又唔知要幾耐 去邊到又係第2個問題

相反打游擊黑警係有車運送 係輕鬆好多

pishhhhhhhh

萬劫不復 退無可退

吊你個死五毛
就係你呢啲仆街冚家產係到削弱前線的力量
次次都吹係最後一戰
係冇目標的情況下都係咁推前線去死
去到十月一呢啲大型團戰時唔使打啦
因為啲前線勇武一早比你班五毛推曬去死啦

幾時衰過?? 次次光復都咁撚勁架啦..........比心機呀, 大把光復黎緊, 8月好撚忙呀 !!

義士們甘願被拉?
拒地父母同意?

呢個星期勇武派兄弟可以抖抖 等我地和理非搞好嗰不合作運動罷工行動仲有嗰集會
勇武派兄弟可以趁呢嗰星期諗下戰略 搵下新方向 搵嗰突破點出嚟 而家有小小停滯不前嘅感覺 恕小弟不才 諗唔到啲咩好計
不過我清楚知道和理非同勇武必須合作 呢場仗先打得贏
香港人加油 萬事小心

我只係想提下大家 唔好比人fake到
叫你停 真係靠害
宜家雙方都冇得停 仲應該繼續升級 直至一方跪低
休戰我地輸硬

So true
吹和風叫散水
而加人疲馬倦
真係好易中伏

高汁post 要多推，呢期好撚多泛民打手想散水搞選舉

吹奏劉細良真係好戇鳩

冇計
好多五毛係到推前線去死
次次都話最後一戰冇退路，休息=散水=GG
重要班前線大部分都信
所以前線的提提啲兄弟自己思考下
每次的行動目標同重要性
真係冇必要次次都衝到最盡死守到最後一刻
係香港前線的人力資源係好稀少
冇一個就係冇一個
啲前線人員冇曬就真係玩完

佢地梗係想快啲收割成果
唔好唔記得呢度有好多飯民打手

唔關事，警權過大唔喺第一日，wfc中共表明撐警，勿太care今日記者會講乜，重點剩喺唔出老解

推，一定要繼續，但我哋要變，少陣地，多遊擊

啱

時間可以俾壓力政府
大家堅持住

齊上齊落
我哋警察黑社會都唔驚仲有咩可以驚？

個局爛成咁佢地選乜鳩？咩政綱都無力啦

其實你選，搏DQ見報無話唔得，DQ左對記者有個身份講野份量會重少少，國際外交有用架。但係仲想食永續選舉果班蛋散就好撚仆街夾離地

吊你
只許成功不許失敗都唔洗次次都吹成最後一戰架
你當前線啲兄弟超人定鐵打？？

Exect7ly，無撚有錯
第一：本世紀最大笑話係相信中共，中共嘅承諾只係“歷史文件”，應承咗都可以反口，更何況未應承嘅嘢？
第二：對比全世界我哋嘅示威已經好和平，依家係黑警搞事我哋先逼住還拖，所謂還拖都只守無攻，我唔知點樣可以再和平啲，行完就走？一開始唔係咁樣咩？林鄭有聽我哋講嘢咩？
第三：中共依個記者會，實際無內容，只係想分化我哋，放啲口風出黎氹啲重相信中共嘅人，之後再揾紅媒一毛帶方向，妖魔化勇武派，之後被割蓆，咁就收晒皮。呢招經常出，大家重記唔記得！
毛魔講過，凡係敵人擁護嘅我哋就要反對，信中共等於中計，政府無回應我哋就應該行動升級，下一步就係成立臨時立法會！
光復香港 時代革命

[突破樽頸]係時候成立臨時立法會

呢個真係有得諗
要推推去

共產黨用足七十年既分化策略又再一次順利追行

今次係最後一次 再無下次
All or nothing
所有監控既野都ready哂
今次一散 香港都會跟住散
所以只可以一齊上

王俥易位。Castle 咗，全部露台窗口變砲塔。不要讓人被捉。

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

一班3毛，一班飯民打手，你話點搞
仲有嗰個劉細良，憑咩同天琦比班飯民打手係咁吹奏呢條友

推

香港人真係痴線！

和理非 同 勇武 都需並存

傻閪左膠仲選選選,就黎賓周都無無得你損

「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯

pishhhhh

「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完

一定要贏
不分化不指責不阻止不割𥱊不篤灰
兄弟爬山 各自努力
自己認為啱嘅事就去做

「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完
唔好再打飛機覺得又進步咗啦
被捕人士由幾個變幾十個 只會越黎越多
越黎越小人.......

撐

都要做 以往嘅都要做
但試試新方法
「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完
唔好再打飛機覺得又進步咗啦
被捕人士由幾個變幾十個 只會越黎越多
越黎越小人.......

「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完
唔好再打飛機覺得又進步咗啦
被捕人士由幾個變幾十個 只會越黎越多
越黎越小人.......
趕狗可以增加士氣！

「終極和理非」一切都是錢作怪

連被驅趕都唔會嘅方法
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完
唔好再打飛機覺得又進步咗啦
被捕人士由幾個變幾十個 只會越黎越多
越黎越小人.......
趕狗會增加士氣 香港嘅基石已經唔係法治
係錢同人治！

真係好恐怖，販民班人一直都都想捉鬼篤灰搞人鏈阻人，又想帶血債票償食人血饅頭，但一捉鬼篤灰就俾人屌，捉唔成鬼，又不斷做柒野同暗地裡搞分化，到俾人屌既時候班打手就屌返人唔好分化，唔敢當面叫散水，改用be water當散水用，不被捕不受傷不流血，其實又係想你唔好衝要散水，出動埋假前線散水共識，有埋社工大台揸咪混入人群係咁叫人散水，想夾人走，班撚樣真係防不勝防

依家直頭搵劉細良出嚟造神，話佢見解分析好獨到好有謀略，封佢做最佳軍師都痴撚線，條友日撚日就係諗點樣軟恆引導返去選舉，同等政府再次招安販民，好陰險，佢係真係咁勁仲洗鬼咁霉咩

其實唔係，班和理非喺度搞煮餸助養就知係新轉變同新模式，預計真係會變長期作戰

香港此次反送中乃至光復運動已打開共產黨毀滅的大門

我都覺得無端端封劉細良做軍師係局黎
之後就會俾人利用話佢係主腦叫後生仔示威乜乜柒柒

和理非應該諗下點樣搞多d和理非行動，搞下新模式
例如探下警犬狗屋呀，接放學影下大合照呀，係警犬車仔貼下街招呀
呢d都唔洗衝又和理非

佢明明鑊鑊都叫人要和理非，點會被人屈叫後生仔乜乜柒柒，條友好醒點會俾位人入拉去坐監，個局係販民包捧佢做軍師做大台嚟叫停勇武，相信佢都唔介意被捧，因為咁可以回歸選舉同等政府招安販呢

大台就係想利用平庸之人嘅無力感，做到好似可以俾到方向大家咁，而呢啲香港咁多年訓練出嚟嘅奴隸，係好想有人話俾佢地聽exactly有咩要做，然後就跟。

自己買嘢，自己攞出街，每個人都咁做，根本唔需要大台。

圖？？？

樽頸位 其實初衷無變 無野無人應該影響到你抗爭既初情
總之一日唔脫離共狗魔掌 ，香港人 唔會有好日子過！

初心*

今次如水 下次如冰 再變沸水

光復香港
時代革命

一句講晒 輸左死撚緊

你係老習

香港搞撚到自己咁冇臉

你會點撚樣報復？？？？？

大英帝國 光榮革命

標題黨好on9

香港人加油！

共產黨既人已經滲透緊連登
起身一個post都正皮/負皮唔落手
好明顯有好多人用香港人把口轉風向
得呢個post係我想正皮

大家一旦停止發夢、唔再堅持犧牲左既人即堅持
就真係萬劫不復
永不超生
唔好同我講咩自由唔自由
冇呢支歌仔

所以唯一一條路就係繼續發夢

大家好好思考一下

自推

推啊！！！

大家辛苦左咁多日！！！唔係就咁停架！！！

冇真普選 香港就唔會係香港！！！
大家要加油！！！！

推！！

好眼訓啊我都要推！！！

推 很重要

無得退 已經無下一次

頂撚住

唔好比三毛帶風向
佢地越帶風向代表越驚我地
堅持落去，只要相信三毛老過我地
我地一定可以磨到嗰一日

今次輸左，真係會俾人清算，黑社會治港將會常態化，唔會再有下一次運動，我地撞岩中美貿易戰，咁既大國鬥爭背景，唔會有下一次。

推

一早唔信佢地

推推推推推！

推呀！唔撚抖呀

其實點解勇武唔可以主動策劃一啲行動呢？出到去都係連命都唔要㗎啦，點解唔嘗試下啲大嘢，例如暗。 殺咁，呢啲威脅大啲，啲高官一定會回應同驚啦。同底層差佬糾纏極都冇用㗎啦，未燒到高層身啊嘛

同意 肯定會被清算拉人

不嬲屌泛民=三毛分化架啦

push, 堅持冇大台!!!

永不放棄

繼續流水社運

再推

推 只要有運動我都會企出黎

左膠經已全面進場，最新風向係前線無飯食所以要起大台。

必須保持清醒

麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

尊重前線

十年太樂觀 64都過咗30年 一次失敗就以後都冇可能
寧願呢場運動持續撐十年 都唔好比佢停一日

推大家甘心又比大台騎劫咩！

無大台

事實係散水味濃，應該已經有好多泛民準備投降

佢地一割，革命隨即以失敗告終

所以應該要諗下點樣逼到佢地不降

下次可能係2047示兩下就算

光復香港！
時代革命！

提防散水！！

例子：
勇武派真係大撚晒

尼鋪真係End Game，無續集嫁喇，無得輸嫁!!!
What ever it takes

Push

唔可以重蹈2014

義士，不要作無謂犧牲。這條民主路非常漫長。面對強大警力，武力只會白白犧牲自己。

有諗頭

如果罷工攪唔成到時真係會散水

已經冇撚得輸 加油啊香港人

香港人 加油！

推，呢排係好撚多呢d人

係唔抵得咁多義士俾人拉
想大家 be water啫

由見到 第一個犧牲自己條命既烈士
我就決定堅持落去
希望大家都唔好放棄 齊上齊落

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

推，散佢老母

我相信係因為目前現況膠著
大家都想揾突破位
只不過因為雙方理念唔同 俾對方當係內部敵人看待

今次無得退 退佢老母啦退
今次真係ALL OR NOTHING !!!

文宣繼續努力 提防散水
加強關注被捕人士

推
其實仍然要衝
唸住開獨立委員會就收貨？傻的嗎

我地冇再多一個五年或者十年 香港已經洗緊血 港蝗出現 大家請盡快醒覺
我係勇武和理非 點解咁講？
因為可以達到目標既就要做！ 應勇武時就衝 應和平理性就宣傳 香港人能屈能伸

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

前排同一時間一齊吹捧劉細良
熱門半頁 就知有問題啦

仲要！ 行動post叫人唔好衝 衝就係送頭 分化 3毛
同開細良post係同一人

林鄭唔下台唔會完

Push
五大訴求
缺一不可

睇白色強人都知 民主派一定有同民建個邊傾 交換條件 幫手搞掂今次社運 我地撒回條例 類似咁

5大訴求
未爭取到都不撤

光復香港 時代革命
真係唔輸得

推到我老母見到

我淨係知道 今次一散
香港人永不超生 正式滅族

你地甘心咩？

回氣再上，勿灰心

其實有個目標就係撃敗犬方
使香港政府面臨逼宫,被逼屈服
當然咁樣好大機會出老解
但係擒賊先擒王
香港人自己逮捕犬隊高層,逼令犬隊按章工作
因為犬隊實力仍存、老解難出、以似滿足班和利非(和平利益非暴力)
再同特衰老共講數

此計難度高風險大、好易變成日本赤軍
但只希望能刺激思考

啱啊，衝要keep住衝，但係衝嘅時候要留意返個big picture，依家200百萬人有幾多個跟得上前線嘅進度？所以要俾機會普羅大眾用較和平，無後顧之憂咁出嚟支持前線嘅工作。勇武同和理非係要並存的！

好中，班社會上有頭有面嘅開始建大台

黨嘅水軍出動

唔係想瓦解行動
但真心覺得衝冇用
宜家只係到咗運動嘅樽頸
因為好難再升級 （主要係難號召）

我地宜家只有向前走既路

10年都未必有

燮招、
無不反對通知書下
以TG GROUP聯絡後1小時之内集結玩突襲
在係行完之後打無意思

相反先打再號召罷工遊行保前線
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求

Diu講得好岩 真係唔會再有下次機會 兄弟姊妹我地一齊頂住

係煩ga
敵人只需要面對一面
而你往往要面對兩面

下次？係集中營、電鐵絲網入面可以搞乜？

根本5大訴求無爭取過任何野

唔勇武都持續和平示威

諗極都諗唔明，勇武點解唔可以同和里非共架？各有各做即

我幫你推，不過勇武今個星期真係要抖抖plz

啱呀，將運動用唔同方式延伸落去

啱呀，成日吹風話就黎落台，咪又好似689咁厚住面皮唔走。

當然唔散水
但未有新戰術前，應該由和理非上場先
勇武成本太大，無策略下叫勇武上場，同送頭無分別
加上星期六日吸咗咁多毒氣，俾勇武手足回一回氣都應該

推 唔可以比佢咁易就散

光復香港時代革命

8964

孤立自己
互相內鬥
社運失敗唔係雨傘 而係之後嗰幾年不斷廝殺同路人嘅低潮
咁嘅諗法係會加速失敗嘅步伐

冇下次啦屌

永不散水，大家理性思考

談判講籌碼

無籌碼deal d乜

回氣 重組戰術

泛民好驚玩大咗，會俾人翻盤，唔好on9，假設今次因爲佢地叫人散所以散咗，泛民下次選舉係會輸到仆街，唔係因為建制翻盤，係因為市民已徹底絕望，加上關鍵時刻出賣群眾已唔係第一次，張超雄，梁耀忠果班必定輸到仆街。

都係得果招
分化 散水
唔好中計 勿忘初衷

光復香港

講得好好
由港澳辦記者會開始呢種叫勇武停手嘅論調愈來愈多
利用連登散播偃旗息鼓嘅風氣
而連登滲透率極高大家有目共睹
首先利申小弟唔係前線，只係喺後方支援
我認同呢一兩個星期，甚至三個星期內
勇武前線手足係可以休息
休息唔係真係乜都唔做，而係重整裝備同戰略，甚或加入文宣同和理非行列
但三星期內，甚至兩星期內，勇武必須再次上場
我唔係想推前線去死，係的話我會叫前線今日就番到街上
只係我認為，勇武抗爭係岀路
敵人擁護我反對，敵人反對我擁護
勇武係客觀地打亂社會運作，正正係維穩嘅反面，亦都係我地談判嘅籌碼
不合作運動嘅作用都係擾亂秩序，但目的在於加重政府管治成本同將抗爭帶入日常
明顯兩者缺一不可
只靠是旦一樣場革命都會散
呢個時刻，其實需要一條deadline
喺港澳辦記者會後，全港巿民需要一個message送翻岀去，需要一個方向同短期目標
deadline前做盡不合作運動
deadline後，勇武必須上翻場

時代革命

啱呀

香港人絕後2.0,引入新移民,迫港豬迫大灣區買樓

推

光復香港 時代革命

提防大台，大家睇下D罷工post沉曬底就知咩事，冇大台都搞得成罷工咁專業搞工運嗰啲點算？

就咁樣散水 你地甘心咩？
甘心咩？

不分化，各有各方法去爭取

我覺得今次同2014好唔同，主要係政府同黑警已經露哂底比全香港人睇。運動好快會散？絕對唔會。起碼區議會選舉前都唔會。
我贊成和理非同叫勇武休息下。原因只有一個：心痛前線被打被拉而爭取唔到任何野。我只係一個有兩個廿幾歲子女既父親，我當所有係抗爭中既年青人係我小朋友子侄。我覺得你地既付出令我深深感動，所以每次和理非遊行我都有支持。
我相信香港有好多中年及老年父母是愛錫關心你地，所以千萬要小心，唔好作無謂犧牲。
你地前面日子總有好長，甚至2046後你地要真正去面對，所以你地去抗爭爭取自由係絕對明白了解既事，亦佩服你地有我地當年冇既勇氣！
只可以講：加油💪🏼
無論如何，大家堅守不分化，不切割！
繼續爭取我地香港應該有既雙普選同真正既一國兩制！

agger
根本再出已經太多受傷
武力係政府唯一長處，相反正正係大眾嘅弱點

推！
今次一輸 就輸成世

你就散，不嬲都係講繼續

有100個打手比負皮

推
保持冷靜 細心思考！

推撚爆佢

不要灰心！

推 休息係為左下一次

冇真隻普選唔會散

香港其實無得再輸無下一個十年

大灣區好快會降臨香港
到2047就完成同化

最近真係見到幾多訴諸感性嘅散水文，真係要警惕

相信大家智慧 獨立思考

唔係話唔好衝 但勇武咗幾回合 有啲攰

講得好！多謝樓主

因為香港人仲有抗爭潔癖，如果香港示威唔追上國際其實真係唔work

連仔可唔可以置頂呢個post

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合be water

要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water

在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

置頂

不能同意

更多

我都覺，無啦啦勁水奏個個冷氣軍師劉細良

啲蠢人同五毛係咁㗎啦，其實真係唔使理佢哋。

緩佢老母和
乜鳩都未回應, 連道歉都sor9ly lor就完咗, 唞唞等區選? 等佢老母幫佢執骨就有!

冇下次

陳雲：香港獨立也是有可能的。至於如何羞辱中共，令中共踢走香港，令香港獨立，各位對準中共在香港的各種主權目標來持續羞辱就可以。
流水社運的不斷沖刷，岩石也會倒下！現在給你一年半的時間來沖刷。

陳雲：鬥爭最難確定的time element（時間元素），現在確定下來了。

記得我地係要出其不意 攻其不備
做佢地估唔到既野 令佢地後知後覺
先係致勝之道
唔係每次硬碰硬先做到野
硬碰係係狗陣未成形之時先係最好時機
如果唔係就令佢地疲於奔命 先係擊中佢地死穴
勇武不等於送頭 緊記

滿腔熱血值得敬佩，但都要聽聽唔同聲音。

AGREE

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water

在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

大家唔係講好不篤灰不割𥱊嗎？
各自爬山，你勇武無問題，但唔好話人地係鬼啦！

推，和平集會、遊行、衝擊、勇武抗暴，缺一不可
絕不接受袋住先

大公報不停向佢開炮，你就知佢係有料到。

不是戰略出路，而是必要時繼續升級。到勇武有資格能讓警察重大傷亡時，就是香港雙普選之時。這就是博弈論的精華。不是為了殺傷警察而殺傷警察。因為有了那樣的武力，才有資本讓對方徹底妥協。警察也會徹底分崩離析。

泛民收皮啦

沒下次。絕對變新疆

勇武升級

推呀 唔好比五毛將我地咁多日既努力白費 同咁多義士既犧牲

推，目標從來都只有一個

唔好俾人分化到

不合作運動 係攪政府 唔係市民 又攪佔路阻交通 只會惹怒人民.
令示威者失去人民支持.

示威者 攪人民, 政府、建制派最開心.

呢場運動的確好快玩 成也連登 敗也連登.

推
現在散水有排都無得翻身

痴線 咁就放棄仲對得住義士佢地

唔小心㩒錯負評
幫推

推
散你老母呀

繼續出

置頂！

推！提防大台！

q認同

唉，太多人帶風向，大家都唔知點先可以贏，某程度上佢哋都係利用咗擔心前線再受傷被捕嘅心態

不過可能聽日又有網軍出嚟話樓主吹緊硬碰送頭嘅風，總之正反兩方不停爭論就係三毛最愛技倆

就區選，唔出奇

明白

比盡去到八月尾，跟住又要等多最少五年下一波再升級

不過其間可能最少超過千人被補入牢

依場革命運動一直持續幾代人去到2047之後

無數生命財產損失，換黎好彩中共良心發現俾我地獨立

唔係最慘既結局係玉石俱焚，香港人變左猶太人千年亡國四散全球

同意，我哋想唔想兩個月以來嘅努力同犧牲付諸東流？

背水一戰！錯過了就沒有了

呢次失敗 就再冇下次
自己諗下

PUSH 左膠大台又番黎

贊成
燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water

在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

香港經濟已經受到打擊，唔好比佢停。經濟受打擊政府就會驚。就會回應！！

我唔識嘢，中年係和理非一但支持大家。只係覺得唔好咁快俾人拉曬，上幾星期勇武傷亡太多，休息一兩星期先，檢討下點降低傷亡，呢兩星期和理非努力。
中共想我地優質既年輕一代死曬，換曬做蝗蟲，所以你地要小心D行。

永不否決勇武

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water

在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

玩分化支共真係世界第一

推!!!!!!!!!
8月5號全港罷工！！！

今次輸既話唔再係浪費五年、十年，而係永不翻身

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

講真，我真係唔係鐵打亦唔係超人，我只係覺得要革命就係咁，無呢種心態，我連出去既動力都無

Up

保持警醒
慎防散水

幫你推但咪撚再標題黨，好傷士氣

又關劉細良事?

8月5日 一齊罷工！

你地自己散水
全部兄弟未來幾年面對
大搜捕
香港加快換血
全面監控
分散迫害

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

散水的最低入場門券：五大訴求，缺一不可

8月5號要齊齊罷工集會之餘
需要勇武幫手

泛民禍港之心不死

true

推爆

大家千萬唔好就此罷休

收皮啦P牌

讚成

真係無得放棄
大家要清醒

老實講, 示威者特別係勇武點樣做, 我都唔反對, 但上星期日就睇得出示威既方式要變下, 否則只會有更多人被拉, 而家拉左人直程跳過晒所有程序, 直接上庭, 對示威者來講, 打擊會好大, 當前首要係確保示威者被捉到既機率越低越好

認同你今次唔搏盡實比港共更加極權統治

罰你推多十次

不得不推

行到今時今日係全香港努力，明知輸都要盡做

香港人咁重視錢，有冇得諗點係金融落手？？最近發現港幣情況好7, 個7位係俾美金同人仔夾到唔上唔落欲罷不能

沒錯 如果繼續俾人拉 只會不停打擊

今次輸左 係永不翻身

睇完天琦封信，我已經冇乜火喇

請使用遊擊

兄弟爬山。抗爭吾可以停！

有百幾個陷家剷負皮

Keep住思考 唔好咁易比人帶風向

又係根據一d無事實嘅野去看指責和理非，係你自己先同和理非割蓆

又唔post返無待堂條link

你睇左d咩撚野

理得人地講咩, 總之各有各做

聽中共講野係要聽相反
佢地想盡快平息，即係佢地唔會理我地死活。
佢地唔要武力，即係我地要武力。
一定要打，而且有排打。
分分鍾打到台灣大選完。
但打，要開始轉方式
和理非都要升級。
大家討論嘅方向係點樣將勇武同和理非升級。

5/8大罷工

勇武係要繼續 但停一停 諗一諗個策略同休息下先啦。 絕對唔希望再每次都送30幾個頭出去。

咪撚再吹奏劉細良啦屌晒你班教徒

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

重推。

2014就知佢係泛民果邊d人黎啦
分析得幾好都冇用

不割蓆！繼續抗爭！

屌你啦P牌仔
扮夠野未

你當佢呼籲和理非罷工啦

星期一罷工

有實力，談判桌才有籌碼！笨！破壞交通也很好，讓有心罷工又怕被報復的間接支持。最好做好文宣，禍根就在林鄭。

屌 真心
我老母係黃絲但不停係到聽埋d youtube 話佢地內鬥緊乜乜乜 收皮啦
又話要體諒政府宜家冇得唔保警隊, 一定要等下屆 真係難聽過粗口
無論衝又好 和理非又好 一定唔可以比佢停! 停左嘅話唔係警隊被清算係我地被清算!
唔好信港共政權!!

光復香港

Agree
要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

有時諗緊係咪同警隊硬對硬

現時係對面力量主要都仲係政府+建制深藍陣型

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

我恢串無野講

8月5日齊罷工

基本上而家係唔停得

我真係想重申，今次輸左，真係會俾人清算，黑社會治港將會常態化，唔會再有下一次運動 >> 呢樣真 要一齊贏呀香港人

會啦
但行動唔停得 先係主線

thats true

幫手推啦大家

咁就去盡d

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推呀

得啦
行動先係主線呀屌

85擺

p

劉細良捧殺po，721後出期地突然多，好似變左精神領袖，中聯辦玩邊科，大家明啦。

推到運動完為止

無下次

捧殺

一定要繼續 不要放棄 我們沒有本錢再輸 中共最勁是分化 我們要加油

呢個真係要警惕下

示威衝突唔好停，就算唔衝擊對政府，cctvb建築物破壞一定要繼續，一停就緩和，比位政府走

一齊頂住

其實講到尾都係因為陷入樽頸位所以俾到黨軍有位入去出口術

無撚有錯

我地輸唔起

樽你老母

我無野講

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

o

其實時事評論員講嘅野根本唔需要聽太多

要打 但要有策略咁打 唔可以靠盲勁 因為而家雙方武力差太遠

個心唔夠堅定，就會好容易俾人帶風向
種子已經種下咗，開唔開到花就靠我哋
繼續堅持呀，香港人
光復香港
時代革命

如果機制有用，就唔會搞到今日咁
唔係唔比你和理非，但都唔應該叫停勇武的手足
當你見唔到勇武會贏
人地都見唔到點解和理非會有勝算
各有各做

唔好代勇武的人講累
佢累佢自己就應該停，應該休息

大家保重身體，天佑香港

咁多次既經驗都講左正面衝突係送頭

前線要諗清楚
本身既目標，唔係盲目送頭

一切還原基本步

想戰略討論下

我無野講。

用左咁多力, 迫到班速龍已經發曬神經, 再迫落去班速龍就會抗命, 因為OT其實有額, 而且已經出盡左, 再出加班已經無水補, 咁辛苦三十幾度著住套速龍裝, 次次焗幾個鐘, 仲要同對家玩遊擊, 唔中暑已經要還神, 兼且體力消耗好勁, 每個禮拜黎一次, 唔知幾時完, 真係好打擊士氣, 而呢樣亦係我地想要的結果。

五大訴求!
光復香港 時代革命!

要轉換多d抗爭方法，示威唔再足夠

散佢老母

贊成
變招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

同意
好似雨傘咁
香港人唔可以再輸

推，唔會再有機會

呢個係長期運動
堅持5大訴求！
不分化 不割蓆
兄弟爬山各有各做

今次輸左就變新彊

或改變策略 打游擊戰？

我地唔可以輸

我們要堅定

呢場運動真係唔可以停
一停就大搜捕同收窄自由
但一定要搵新戰略，而家每次都暴力清場，手足拉既拉 傷既傷，同再落去可能有部份人會麻木
不過我都唔知有咩方法唉

利申：最近先搵得番isp 🙇🏻‍♀️

係度吹有獨立調查就收貨。屌咩

重溫吓咩叫三不：
不阻止，不譴責，不篤灰

阻人行動、唔遵守三不嘅散水黨，一定唔係同路人

幫樓主post， 仲有留意到好多po同留言刻意分割前線同後排，吹一d前排質疑後排呀，後排又質疑前排果d風。

留意返，佢地既語氣唔係提出點改善，而係指責、責罵，令大家自己人打自己人係佢地最開心既事，大家注意下，除左提防散水撚，仲有分割撚。

#兄弟爬山 #齊上齊落

出路就係有人建立自衛武力嘅法律依據，畀前線有民意授權放膽做，係唔知和理非會唔會幫手咁解

要比前線休息後玩突擊，狼來了玩幾次

打錯，係push

我無嘢講

贊成
全面戰線啟動
變招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
請求和理非係各區行動時COVER前線撤退
比佢地進入私人地方,堅拒惡犬、換衫補給再走融入人群
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

好似放火、越多火頭(唔需大),燒得越快、撲熄唔到

pUSH

堆

香港人唔會停

8月5 大罷工

推推推推推

dklm

抗爭者冇咁蠢
細良係軍師
但唔啱聽一樣可以ignore, 但不會割蓆.

係, 唔可以捱打.

剛剛先開始喎

屌你五毛來

支共只係要香港人再次係佢SET好嘅箱入面爭取
利用恐懼、唔想亂、疲累心態、給香港人少少甜頭
實際係更強烈打壓到香港永不返身
就好似林鄭嘅天星喜貼街
支共會休息但不會放棄進逼
SET底線只係做分化、統戰
幾十年都係先滅最有力、最威脅嘅敵人
之後清洗無力和理非
支共KO國民黨,之後對付支持自己嘅知識分子

做好思想免疫,提高警覺唔好畀狗帶風向

ching講得岩，上次cwb咁走散左幾好，可以搵多d政府重要設施，一齊圍，狗仔根本唔夠人

實在睇唔過眼啲人推劉細良, 19才子呢啲出嚟分化勇武等收割

YES
HIT AND RUN

香港唔可以輸!!!
唔可以比保守派拖後腿同吹風分化!

唔駛圍
貼張宣言,我地係好市民
幫佢地裝修下,美化下

光復香港，時代革命

p牌吹奏劉細良

屌你依家根本上個政府同港豬們淨係會回應勇武嘅嘢，和理非搞咩Lennon Wall根本上都當睇唔撚到，死撚左五件都當唔知，得勇武會逼到人問發生咩事，想爭取啲咩！

和理非fuck la！根本上和理非仲想招勇武安嗰啲同個政府一鳩樣其心可誅！ 行到呢步你話而家已經得到大多數支持和理非全面可以進場或者勇武可以轉換成和理非未免太過樂觀，同埋呢個主意好撚鬼好撚嘔心囉！和理非最撚適當呢就做助攻！擔大旗？幫我擔都嫌佢慢la！根本上和理非同勇武就兩個mind set黎！又話咩不分化，勇武做撚左野就出黎做勝利球迷，唔想搞就出少句聲，下次搞罷工7:30咪5:00起身預備返工囉屌你！

和理非做D咩罷工罷課罷市，That's Great！可以配合，但勇武行到宜家就無得停！又想雨傘式結束? 收皮啦！

咪屌和理，兩邊都有用，各有各做，只係唔好又起和理大台

up

總之一見到佢地成日都借D椅出黎收割就好撚嘔心，Btw各有各做，唔屌

法國革命、美國獨立嗰類事件可能係因為佢地冇得上連登先會成功～

講真今時今日揾鬼帶風向太易

靚post

正皮

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

仲有失敗思想不斷彌漫
要抵制

8月5日大罷工

一定要堅持！
大家各就位！

唔好比人分化到呀

第一步 玩分化
唔可以比佢成功！

時代革命

人地擺到明強姦你
係咪就要腿張開比人屌?

唔可以比任何人建立大台

認同,,勇武得黎唔好用身體硬接..勇武加鬥智..唔好比班暴徒墨警傷害..

絕對唔係要否定勇武嘅重要性。只係個人覺得，勇武係必殺技，唔係要下下出。

光復香港 時代革命！！

同意! 所以，唔可以只靠勇武。和理非要做多啲嘢!

獨立思考 獨立思考 獨立思考

好po

Be water

無人否定過勇武派 只係叫休養生息

果D偽和風，由頭到尾只係風

要記住吹咁耐，一樣實質既野都無爭取到

樓主標題黨喎, 希望唔好再用咁負面既標題吸引人注意, 真係有好多連登CD rom會被帶風向, 覺得今次會輸! 我都不斷同佢地講唔好放棄, 傾點為呢場運動注入新能量!
不過樓主有d point都有道理, 我地唔好內部瓦解, 如果前線要繼續勇武, 我地就要支持! 大家係坐同一條船, 亦已經冇得退!

我地最大的優勢就係人多, 我地有得休息, 速龍無, 而家裝備唔夠佢好, 物理層面無得打就要打心理戰, 由精神層面催毁敵人, 令敵人一見到套裝甲就產生抗拒情緒, 唔願意著起套裝甲, 呢點已經初見成效, 只要呢種情緒散播出去, 速龍部隊抗命拒絕出動, 好快就會出現。

推！不撤不散 不查不散

散佢老母
前線做乜都不割蓆

屌三毛既po一定要置頂

呢個真 今次天時地利人和過左
今次一輸 香港就輸成世
到時就算大清算無拉你
都唔會有人敢再企出黎
完全唔敢想像 依個惡夢可以恐怖到咩程度

係戰略呀咁多位勇武大哥
每一次遊行完就衝
好似M到咁咁例牌
對家預計好晒布晒陣有坦
仲有速龍衝散你地, 點玩呀?

起碼都比小小新意
比如話, 分兩隊隔個星期出
week1: 真勇武真衝
week2: 假勇武上前用野閃佢又好嘴炮佢又好, 人地出旗就散, 散完又聚
起碼令對家都難應對D

好似條女突然個個月唔來M, 你都會嚇一嚇啦

要並存，不分化

其實一宣布暫緩條例果一刻班泛民已經想袋住先，想脫離㗎喇，今次衰咗，下次選舉一定會焦土。

和平集會、罷工呢D係一定要做，但武力絕對不能否定，休息一下係為左下次再出，唔係要否定人地條路線，唔係要否定人地既犧牲

推呢幾句
見到邊個講勇武派要抖一排 好退陣 即屌佢全家

勇武唔需要退場 最多只係需要轉策略
你老母勇武退變成全和理非? 諗區選?
我話你知場運動會極速由宜家個氣勢變成收皮

繼續全民買物資 諗下次行動包括和理非亦包括勇武
先係唯一出路

兄弟爬山，和理勇武缺一不可，但武勇真係要認真諗下個戰略大綱係要點做，大家分析多d，唔好明知俾人坑都要去送頭，重申並唔係要你地停止，但真係要諗清楚每次行動

其實諗過幾個戰略打擊目標

深藍 (無限支持警隊) 既陣地
(政總, 中聯辦, 元朗鄉黑, 警局, 民建聯, 禮賓府, 工賊會 (其實工賊會意向點?))

大家唔好停keep住！！
光伏持續 星期6/日咁行。
最起碼做到大6人唔敢黎，d鋪無生意。零售差，飲食業差，數據已經反映緊。 對香港經濟大受打擊！！ 政府 商家佬最驚就係經濟受打擊。

只許成功，不許失敗。

大家加油 頂住呀
香港人齊上齊落 唔好咁易放棄

一直支持沒有想過放棄

唔係叫勇武散水
但係勇武未搵到新路線
用返之前咁樣留守同包圍嘅方式
我地手足折損好多
所以可以勇武，但係諗到新方法先
而唔係一尾比人打同比人拉

Free Hong Kong

Can’t agree more

形式主義害死人

黨內如果沒有矛盾和解決矛盾的思想鬥爭，黨的生命也就停止了

「流水不腐，戶樞不蠹」，是說它們在不停的運動中抵抗了微生物或其他生物的侵蝕。對於我們，經常地檢討工作，在檢討中推廣民主作風，不懼怕批評和自我批評，實行「知無不言，言無不盡」，「言者無罪，聞者足戒」，「有則改之，無則加勉」這些中國人民的有益的格言，正是抵抗各種政治灰塵和政治微生物侵蝕我們同志的思想和我們黨的肌體的唯一有效的方法。
希望同志們讀十次

光復香港 時代革命
機會只得一次 唔可以再輸

幾時開始連登係睇名氣而唔係睇內容？

打走5毛同泛民打手，一日到黑想散水

一句講晒

一係贏晒，一係輸晒，對方已經晒冷

係永遠

但勇武亦要進化，好似728上環咁，組織指揮行動，竟然倒退過721一個禮拜前同一地點

agger 勇武左咁多round 係時候俾佢地抖下
趁宜家hold左咁多政苦黑警嘅醜聞 和理非要開工煲大d光環先!!

可守但不硬碰

推爆你

屌你老母劉細良
民主黨過街老鼠

永不割蓆

8.5 全民三罷

勇武到底

同意 勇武仍然必須 但要更聰明有效

對！所謂民主的政黨，令香港落後！

支持

靚貼推

去到一個樽頸位啫
但唔好期望有大台/人出黎支持勇武啦
一出人命肯定鋪天蓋地俾五毛攻擊佢地

運動行動必須升級

重要既一定比其他人睇
Push!!!!

咪再推其他廢post

連登/當年嘅高登明明好多本土派，對泛民之流係厭惡，甚至出現射落海言論（投票係個人意志，無話啱定唔啱）。點知今次竟走出一班泛民擁躉。

即係咁，做到野嘅好似鄺俊宇同譚文豪呢啲咪畀credit囉，但做唔到野或者繼續渾渾噩噩嘅就繼續屌囉，對政客唔suppose要有loyalty，永遠保持戒心。

勇武要諗下新技能，進化自己，從過往經驗中學習！
同埋連續放技都要回下ＭＰ嫁！

而和理非就似坦，用黎牽制敵人！等勇武回完ＭＰ又可以放大技！
勇武係我地王牌，當然要適當既時候用啦！

勇武＝輸出 和理非＝坦

8月5日大罷工8月5日大罷工8月5日大罷工

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

P

推!!! 加油!!!

2014年全心投入過雨革就會明白點解唔可以就咁散支持！

遊擊要做， 適當時機就正面開打

散佢老母
黑警咁樣打橫行
唔駛找數呀
身邊大把人仲想出
本身已經淡左
21 號打後d 黑警閪撚到咁
同佢地攬炒都要打落去

agger
上次雨傘就係咁無左
但係今次失敗左屈服左就真係唔會再有第三次機會

唔好再吹捧前中央政策組顧問劉細良

一定要多啲人上街
唔理你邊派
和個理課金俾前線頂喇

呢正運動係all in or nothing
Now or never

推！

勇武 要升級要敢攻 前線有手足比人拉左要學日本仔咁進攻救人唔係直接放棄 一日唔大舉進攻一日都係捱打狀態

請d狗飲洋葱汁、食蕃茄抄蛋

不能輸 照出 警察憑咩無罪
依家政府應該放風俾個垃圾調查委員會你 交班人出黎 查到2047。之後又無罪放返

推呢個

請你地留意住
將會有一個由政客帶導既大台出現, 主張叫大家散水, 唔好有過激行為
呢個大台會不斷利用輿論合理化自己, 仲會幫政府向外話係示威者過激

呢個大台表現上扮到自己係同情, 幫助示威者, 實際上係叫你地投降, 放棄

請你地一定要記得堅持, 唔好俾呢d 扮溫情既大台 / 政客 影響到

你地今日心軟既話, 以後唔會再有咁有號召力既運動, 香港就會正式完全受香港控制

一見到有人吹奏劉細良就知道
有人想整散場運動

血係無得唔流，只係揀流得有價值。
和理非係要繼續做。
缺一不可
PISH

P牌不可信

應該冇下次

今次又留力，又來日方長
下次大家可以諗定點係監控燈柱包圍下變裝
場運動已經唔可能停
一停
一切玩撚完手

幾年前輸過
今次真係唔可以再輸

請和理非罷工支持

All or nothing

PISH

推 只要達到訴求就可以 咩方式都唔應該被叫停同被制止

大家要時刻保持警覺
禁些圈內打飛機

叫人停、叫人散水嘅，先係分化撚呀

係呀，我講緊你呀，劉細良！

叫人智取，但係我想問吓，你究竟幾時有鬥智贏過啊？

有老

咪咁快諗選舉喇 反正你都唔會過半數

抖

直到中共無法干涉既真雙普選來臨之前
不散
不立大台
沒有英雄

英雄，係末日前所有企出黎反抗既香港人

白色恐怖可恥！

四方西71夜晚同外媒做訪問都仲叫緊義士做鬼
屌你老母啦泛民大台
你夠撚薑係前線出現睇下有幾撚多手足拆鳩你台
阻頭阻勢打撚埋你班柒頭

「兄弟爬山各有各做」
係一樣有不可觸踫既「紅線」
就係屌你老母絕對唔可以有大台
特撚別係有泛民背景既人
包括劉細良
屌撚晒你地老母
死撚左幾個人
仲有四十幾告暴動
咁多手足被拉
你仆街大台夠撚膽行出黎就拆撚硬

Fuck the popo

我聽到咁，好似大家唔係好接受人的意見！
細良嘅分析都是俾多D看法大家！
如果繼續係咁，散硬水！
(我戥細良好不值）

垂頭喪氣嘅post出嚟做咩？

就係你呢d人推佢去死，依家佢受威脅，多得你地唔少

All or nothing, pish!!!!

係咪唔記得左班狗做過D咩?

香港冇時間失敗多次

唔要大台，邊個搞大台邊個死。

陪審團行使否決權無需理由

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

繼續做！唔好停！直至光復香港！

借位post:

[戰術討論] 大埔遊行只會令義士無辜送頭

利申無意叫人散水希望計劃得好啲減少內耗人力物力求集思廣益

咩都未爭取到就無得抖一抖
一抖就會輸
輸幾代
係輸左我愛既香港

推!

其實我地已經搵到贏嘅方法

借個位

衰多次真係冇咖喇
堅持到底！！！！

完全同意，個個禮拜去俾人打去送頭都唔係辦法

和理非繼續，勇武更加要繼續，不全面清算政府警隊不罷休

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

完全同意，唔好比人模糊焦點，要政府回應5大訴求

依家放棄就辜負左義士烈士既心意
推爆佢！

我係香港人，我願意罷工”

今次失敗就唔會再有下次

後生有發夢個批
邊有得話走就走

呢44人重谷大場運動啊屌你

不撤不散 武力抗爭

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

兄弟爬山
有武勇地方就有和理非守護

你班仆街咪撚再玩狗鐵門啊

好撚多抽水post

推比多d人睇

叫你休息啫，又唔係否定勇武，唔好搞分化，無和理非支持運動都係失敗架

我地要贏一次！

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

【暗黑經濟學】發夢原則

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

gg

幾有道理嘅分析
香港人加油！

#光復香港
#時代革命

我覺得要有真。普選

和理勇武路線, 雙管齊下

兄弟爬山，各自努力

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

同意樓主
冇退路

認同

連登本身紅色資本，有呢啲搞分化陰濕言論唔出奇，只求抗爭者自己有判斷能力唔係盲從就得。

當然最好就係有權力架構、建制體系、唔同業界、統戰部維穩組織內有地位嘅人係抗爭者同政府玩嘢、罷工先至得有好成效，咁係咪代表相對低成效嘅事就唔使做？對得住比人屈暴動罪嗰四十幾個人？

明明沖同埋和理非呢啲可以多管齊下，只需要在意兩邊資源上嘅分配，點解一定要將呢兩樣嘢掛上兩者有衝突嘅標籤？

非常同意

推到

最撚憎d仆街叫人散水
咁之前比人帶比人打果d未白做

All or nothing
Now or never
#我係香港人

唔准黑警落更🧐 佢地唔配做返市民

點解j未鎖 post ?

個標題好負面 , 不斷有人推正評又多

推！！！

好撚火滾

憤怒雖然係魔鬼，但都係好好既助燃劑

冇大台

劉細良其實講得最好就係好清楚咁講出政警鄉黑關係,
同埋點樣用納稅人錢去run個維穩機器,
亦因為咁比人推上"神枱"
至於抗爭佢從來都係贊成和理非,體制內改革,
仲為自己入政府辯解,話曾特首起碼係一個相對平和既年代
仲話佢而家只希望將香港變番相對平和既狀況等人休養生息,
又話咁多人之所以唔割席係因為,政府一啲都唔肯讓步,
佢想勸班前線都無得勸,
佢亦都講過政府唔讓,運動唔會散,
佢一讓運動反而會分裂
可見佢追求既只係回歸番曾特首既狀況,佢已經收貨,
但對我地嚟講,體制內改革你講笑咩
回歸番曾特首只係另一次既溫水煮蛙,之後比人換血清算,
今日唔戰,下次再戰一定更惡劣

今次運動大致上有三個結局方向
good end:死都唔放棄咬住唔退,結果成功有普選
normal end:死都唔放棄咬住唔退,結果攬炒
bad end:運動散水,之後單方面比人用溫水/滾水煮蛙式清算
敵人絲毫無損

最緊要場場有人一齊打大佬!!!

長期置頂

叫醒身邊人
與手足同行

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

😢

好希望大家可以支撐落去

值得思考

推啊屌

救人無罪 立即放人

屌 散左慘過新疆

唔好諗住會回歸平靜，記唔記得5年前自動收皮後既清算同無力感？我就記得好清楚啦

散水？ 五大訴求有邊一條成功爭取到？

堅持5大訴求
清算黑警暴行

呢次唔輸得，輸左香港真係會變新疆
光復香港 。 時代革命

好post要推

我要見律師

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

同意，個運動過咁耐仲有人開post 話唔好做乜乜會影響民意
真係好恐怖

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

同意，繼續各有各做

好似玩緊真人版狼人殺咁....鬥智又鬥力

推，如果呢刻縮，香港係之後都唔會再有民主

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

會咩？
遊行 mark撚哂入schedule

Push
8月5日大罷工

玩人鬥人係中共的慣常手法

曬氣啦，8月5罷工有柒用

曬氣啦，8月5罷工有柒用

[85罷工] 齊齊入返自己行業tg group谷人數

堅持

票就會照投俾你地班泛民架喇
你地班泛民唔洗收割同直接/間接吹散水

覺得尋日七區做得冇上次將軍澳同港島西咁好
已經冇咗嗰種游擊同快閃既感覺
雖然都係會轉場 但係好似打到埋嚟先走甘
一方面消耗前線體力 又做唔到撚狗嘅效果
建議集中一個地方玩 然後狗未到就一齊走 轉場
真正be water係大家一齊流動 唔係一盤散沙咁

武力絕對不能否定

但都要有智慧咁用

警醒自己！

今日都係啦

推
而且暑假就黎完

同埋瘋狂造謠抹黑

泛民根本係維穩
同建制一個紅臉一個白臉 小罵大幫忙

利申：擺明屌你泛民 叫打手罵我分化呀

推
怕暑假之後 ……

各位要堅持
幾年前香港人已經衰左一次
人生有幾多個十年

以暴制暴個畫面咁核凸, 解決唔到件事, 又高風險,唔知有無回報,
又每日比人拉百個 , 告到仲要坐幾碌!!
所以現時需選擇返和理非路線先, 低風險同唔知有無回報, 仲可挽回民心
最緊要聚集民心, 之後幾次遊行集會, 千千萬萬不可有放火掉磚, 破壞公物.
無民意= 一盤散沙, 自然散

而且宜家深圳王志民條友講明制左暴先講, 獨立調查, 去到宜家都站在樽頸位~ 未轉返和理非 行先囉. 可樂而不為!

推，大家要用腦自己諗
唔好咁易比人帶風向

可樂

收皮啦，字都唔識打

七喜而不為

如果衰咗就冇下次㗎啦

今次絕對係無下次 唔好再覺得未絕望

字唔識打?? 好過你個腦仲係掛住鳩衝解決問題, 腦生草

其實泛民616已經攪緊散水
贏緊5比0
又皆段勝利
係俾人屌到佢地唔咁再提

今次散水後既秋後算帳會好恐怖
惡法一大堆咁成立
警權無限大邊個都耐佢地唔何

到時再攪過?
全世界見到你地班撚樣咁都仲同中共言和
跟本就唔會再幫你，隨時制裁埋一份

點都唔散！

推 要堅持齊上齊落

求文宣手足入，前線徽兵

勇武要人 文宣要到位